唔該叫肥佳嘅入一入黎

我屌你老母成日唔撚應機，dllmch

人地屌梗女點覆你

係噃屌